今年港姐唔錯喎 好多上年d豬扒好多

【港姐2018】一文睇晒157位參賽者 齋講樣一定好過上年

Link

全部臭雞格

有冇醜女特輯？

好撚正

有邊幾個可以入圍

相頭組

第一張條女d咖哩雞
應該岩岩俾人屌完

有啲中環味幾好

好多都係model半入行，都唔知係咪tvb去啲模特兒公司求人地參加

上年有莊兜喺度咁就梗係殺晒啦

之後第一圈foul晒

做model嗰啲好多身家唔清白
影過半裸/全裸私影、做過會所陪酒/雞... 所以大部分model 都入唔到圍!

想睇呢d多d